{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74431&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제가배스토리독채펜션"
    },
    "text": "一日一組だけのための一軒家ペンションで、他のお客様を受け入れない空間です。 これにより、お客様はリラックスしてヒーリングできます。 このペンションは徳院海水浴場から車で4分の距離に位置しています。 客室一つだけ予約しても、他の部屋はお客様を受け付けていないため、快適な時間を過ごすことができます。 車では巨済自然休養林は23分の距離にあり、鶴洞黒真珠モンドル海辺は26分の距離に位置しています。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 ペンション内にはプレイルームとバーベキュー施設が完備されています。 バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルをレンタルする必要があります。 準備時間は8:00~9:00で、利用時間は8:00~22:00に設定されています。 共用バーベキュー場も完備されていますが、雨天や冬季には使用できないため、炭やグリルを個人的に持参する必要があります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りも禁止されます。 保護者のいない未成年者の宿泊利用は、摘発された場合は強制退室及び払い戻しができませんので、注意が必要です。 提供する画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徳院海水浴場から車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプレイルームとバーベキュー施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルをレンタルする必要があります。準備時間は8:00~9:00で、利用時間は8:00~22:00に設定されています。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場も完備されていますが、雨天や冬季には使用できないため、炭やグリルを個人的に持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用は、摘発された場合は強制退室及び払い戻しができませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設が異なることはありますか？",
            "answer": "提供する画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で特定の危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金変更はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 458
    }
}